{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안 섬그린펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約時、最大人数を超える場合はペンションのオーナーと協議していただく必要があり、予約人数と到着人数が異なる場合は入室できません。 ペンションの器物を破損した場合は賠償しなければならず、魚や肉を客室内で直火方式で焼くことはできません。 また、客室内でのろうそくの使用や喫煙も禁止されています。 利用客の不注意による事故や紛失は責任を負いません。 客室やその他の施設は、次のお客様のためにきれいに使用する必要があります。 ペットの入室は許可されておらず、放歌高吟、または喧騒な行為や爆竹は、他の宿泊客の休息を妨げないように控える必要があります。 万が一、他の宿泊客の休息の著しい妨げになると判断された場合、注意を払うことができ、是正されない場合は退室を要求することがあります。 このような場合、利用料金は返金されません。 火災に特に気をつける必要があり、室内で肉を焼くことは許されません。 ご利用の際は指定された場所でのみ可能です。 未成年者は男女同室での宿泊はできず、同性の場合、保護者の許可がなければ入室できません。 食べ物やその他のゴミは、きれいな環境のために分別をしなければなりません。 ペンションの器物を破損したり紛失したりした場合にも賠償しなければなりませんので、使用の際には注意が必要です。 また、予約特典の中で個別バーベキュー、カラオケ、チムジルバンなどが利用でき、駐車施設も広く設けられており、便利に駐車することができます。 近くの観光地としては、甑島干潟生態公園、牛田海水浴場、チャントゥンオ橋、塩博物館、甑島大橋などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合はペンションのオーナーと協議していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数と到着人数が異なる場合、入室できますか？",
            "answer": "予約人数と到着人数が異なる場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの器物を破損した場合、賠償しなければなりませんか？",
            "answer": "ペンションの器物を破損した場合は賠償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でろうそくを使用することはできますか？",
            "answer": "客室内でのろうそくの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用客の不注意による事故や紛失について、ペンションは責任を負いますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故や紛失はペンションの責任ではありません。"
        },
        {
            "question": "客室やその他の施設はどのように使用する必要がありますか？",
            "answer": "客室やその他の施設は次のお客様のためにきれいに使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は許可されていますか？",
            "answer": "ペットの入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "放歌高吟や喧騒な行為、爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "放歌高吟や喧騒な行為、爆竹の使用は他の宿泊客の休息を妨げないように控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客の休息を著しく妨げる行為があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "他の宿泊客の休息を著しく妨げる行為があった場合、注意を払うことができ、是正されない場合は退室を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "火災について特に気をつける必要はありますか？",
            "answer": "火災に特に気をつける必要があります。室内で肉を焼くことは許されません。指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室で宿泊することはできません。同性の場合でも、保護者の許可がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "食べ物やゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "食べ物やその他のゴミは、きれいな環境のために分別をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの器物を破損したり紛失した場合、賠償しなければなりませんか？",
            "answer": "ペンションの器物を破損したり紛失した場合にも賠償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー、カラオケ、チムジルバンなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設も広く設けられており、便利に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地は何がありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては、甑島干潟生態公園、牛田海水浴場、チャントゥンオ橋、塩博物館、甑島大橋などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 819
    }
}